未見過咁自以為是嘅人

自己諗乜就當係真 對號入座

仲要迫你認嗰吓慘

大把咁既人啦

人哋唔認就發脾氣，男人老狗咁尻小器

加油啦巴打

話撚晒事咁，自我中心到

你係咪話緊你自己呀

最醒都係你

不嬲都咁醒啦

做人蠢啲好